[CY認證] 陳雲：某些政黨也是。他們不知道戰敗之後是要做戰俘的。

陳雲：現實政治。香港人一直漠視現實政治，故此在2019年慘敗，不單只丟失宗主國的照顧，也丟失了美國給予香港的國際特殊地位。

係CY先會認真看待國師
兒登仔同香港人仲當國師係鳩噏

陳雲條垃圾係叫人連612都唔好去

事後睇返
似乎佢無錯

信陳雲，永續基（國）本（安）法，唔驚

呢個世界無水晶球
一係就唔好出手，一係就一出手就去到置人於死地
中間唔敢硬到底係最差
香港中左呢種

叫人出嚟送死既做到政棍或者KOL
講事實叫大家小心既係鬼

事後睇返點prove到佢無錯？ 612之後暫緩同撒回。除非你prove到612會直接導致國安法，但如果612會直接導致國安法做咩要暫緩同撒逃犯條例？